hi rubbish 決定交出波台猛將名冊以換取拉登居留權

any john🤓🤓🤓

比份禾ok?

和jxxxxxxxxxx共同進退😘

樓主廢龍名冊第一位

Ok let john tgt

Yes

你第二冇人敢認第一

叮噹碼頭了

john

甘夠膽連禾老死史迪基倫堡刀串

屎堡珍系廢嘛

認同
Btw 上個禮拜你靚出迎啊

屌你老母牙

屌你屎忽牙

果下出迎世界級牙青

人誰無過，舉手王刀試過失誤啦，史迪基倫堡難得失誤一次就比你哋瘋狂追擊😡

🤓

Ching色波

得罪講句，阿積士出黎啲人好少吾識波😎

蘇牙😭

你廢鋒名冊第三